有冇人答到我

點解抗議一定要和平？